有咩方法可以睇到private ig account

推

pm問佢過成點

有冇其他方法

試過叫個friend follow都唔得